2019年最大公關災難正式開始

片段瘋傳,頭先又有女警入咗去
PPRB 柒夠未呀

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

WE CONNECT

伊斯蘭國有無警署地址
佢搵聰哥鶳好啦

請班無知識既人做黑警既後果...

不過有知識就唔會做黑警

真定假啊

sd埋madam yu入去條片

利申：個女警係無戴頭巾

大家用字要小心

要集中大家都係香港既一份子 而唔係利用佢地既感覺

Hong Kong Police declare war on Muslims.

咁會唔會嬲埋清真寺跪?

仲可以FOCUS班狗清左5分鐘就走 做場政治SHOW就閃人

BTW REDDIT 已上TOP PAGE

國際戰線要人

仲要明明無射入去 九唔搭八

HKPOPO = 中共

儲定錢買大炮炟克車啦

可唔可以放link 等多啲人幫手 唔該

推

繼續推

買坦克車都冇撚用啊
準備出事啦

個人認為呢張圖都可以推爆佢
SKY BLUE?

tui

鬼有咁快

係咪真都幫手推下

中國式講法
要加大力度
加強力度
深化宣傳

黑警柒出國際
推爆佢

推TWITTER

同埋, 要係PPRB/4點鐘er sir/正苦口交部出聲明前搶到國際個fo
呢班condom今次仲唔仆街!?

繼射藍色水炮入清真寺之後，另一穆斯林核彈！！！

唔好俾佢停

upvote!

追撃

推出外國！香港警察對穆斯林大不敬！

Hong Kong Police spray blue canon at mosque. Disrespect to the mosque, to the muslim people and to the muslim society! It is an insult to the god ALLAH!

黑警全家不得好死，死無全屍！

唔知真定假，不過煲大佢先

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

佢哋點會驚？再嘈拉人封鋪啦

清真寺雖然跪咗 不過繼續推上國際呀

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

短袖衫

著短袖

我最期待既畫面出現了

幾respect頭巾都唔包

同埋清潔咗三分鐘就走人,借清真寺做Pr show

點解會搞到咁

認真 宗教呢家野真係唔可以亂得罪 人地精神支柱黎

射完人幫人抹返當無事？

驚西咩，驚班回教撚發動聖咩

我睇到好嬲
神聖莊嚴嘅地方唔係咁搞呀嘛黑警？
特登射顏色水喎！！！！
好侮辱喎！！！

女人入去一定係包頭，唔可以露手臂
軍政府Madam Yu 仲大撚過真主

其實我地可以將件事再推高一個層次 就係中共同時打壓國內穆斯林尢其是維維吾爾族人

再補圖

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

其實唔係 好既宗教係講愛人如己 俾你失罪都可以簡寬恕既

佢唔包頭 暴露身體速份 完全唔尊重阿拉

無戴頭巾係ok 因為佢唔係信徒 但要著長袖!!佢著咗短袖!!

其實你見佢地驚到咁就知 真係有可能
Btw尊重呀 唔好叫人回教撚

香港警察 唔尊重清真寺

要寬恕 首先要得罪人個個認錯先

有 燈同欄杆都藍了

721 85 811 831 101

搵女人入清真寺道歉算唔算更得罪回教徒

黑警攻擊清真寺, 係一種對抗示威者既意識形態
講左幾日唔好搞清真寺, 班狗就要搞俾你睇

真心笑到

呢單嘢係真正核彈！

究竟幾低學歷先會犯依種錯誤?

PUSH~

仲有抹野女警d嘻皮笑臉

可能唔覺係女

丶

直頭淫蕩

holy?

跪咗但我哋要尊重人地
繼續煲大就夠

REPORT

大家唔好掛住RETWEET

得閒上去EXPLORE望下 對家其實都做緊野

痴撚線

女警都係另一個核彈黎

Push

有無share埋香港賤種既資料同contact比佢地？

只能說 香港清真寺接受popo解釋係另一回事

「覆水難收」

老共表示 仲唔跪 唔跪就滅左你

香港呢邊跪唔跪我唔理，我要connect 全球伊斯蘭教徒

有無高炒果段，仲震撼

澄清：香港清真寺女性係入得去嘅。
利申：入過去幾次，不論入去參觀定開放日，我係絲都入過去。入到門口之後佢會有頭巾俾你，入去要除鞋就真

咁容易接受既話，無後果既香港清真寺都只會淪陷，做牠們休息伏擊據點

之鋒岩岩share嘅

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀

Ak47 已經準備好

大家見到愛國粉紅幸災樂禍一定要cap 低，令更多人憎中國微博肯定大把呢啲人

I really congrats you ah

link pls

要講埋一個鐘後真香港人即幫手清
入popo數好啦

英國皇室都無咁大官威

放心 , 通常件事發酵左

啲人只會記得點發生
而唔會記得對方有冇補鑊

Tui

信我 一定跪

睇下新彊就知
根本人人係強權下真係彩你有味

伊斯蘭國(ISIS)收左皮啦

同意！ 要小心

一斤花生

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

今日仲有呢個。。。

你仆街啦搞穆斯林

香港清真寺無咁嚴 好似省卻咗呢part
個長褲長衫就一定要 無記錯的話

自己都係絲
唔歧視女人

但人地宗教真心要尊重
好心遮住啲肉肉啦

又柒

上上上

push

穆斯林我哋同行

所有關於今日清真寺事件嘅文宣都要整英文比全世界睇

但佢地又話滿意警方

進入清真寺的規定（節錄）

穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等；若事先不知，那也沒辦法，但若女性穿著太暴露，最好別進清真寺，因為會讓自己和寺裏的人尷尬。好的穆斯林男性不敢看妳，只好眼睛看著別處和妳說話，或是不和妳說話；不好的穆斯林就會一直瞧著妳，心裏想：「這女人怎麼穿的那麼少！」。不管是哪一種，都很沒趣！不如穿的端莊，既不會便宜別人，又顯得自己有見識，知道來清真寺需注意穿著，那不是很好嗎？

清真寺單野要搵啱切入點

推啊推啊

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

有冇Tweet
幫中東朋友推下先

呢粒核彈 死撚硬！

香港政府呢鋪唔跪撚到尾 我切柒！

twitter瘋傳緊手足幫清真寺洗地既片

呢鋪你大鑊啦死黑警
連真神阿拉都敢得罪
解放軍入城都救你地唔到

人地主持都出了來話好滿意，你收喇
車已炒

IS is coming

唔好將IS同普通Muslim link埋一齊

佢哋就災難 我哋就光環

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

要推埋有多過一個女警著短䄂冇頭巾入清真寺

諗多左

推。

十八億muslim vs 十四億支那人

女人入去唔一定要包頭
但係一定要除鞋
好多年前入去參觀過
女同學都無包頭

Madam Yu電光火石之間包唔切頭就入咗去

做埋文宣，挑戰完穆斯林再派呢條女狗話要收地迫穆斯林快d搬走比大陸佬起樓

記住俾埋香港人幫手清潔既片

重伸返 香港人同班黑色物體無任何關係

都唔係道歉，因為係去迫佢哋搬走比大陸佬起樓搵錢

聖戰來了

推到全世界

C

推出國際

唔好笑9班狗唔尊重嘅同時自己都唔尊重穆斯林
佢哋同isis/聖戰係無關係
唔好乜都扯埋嚟講

send晒俾所有中東國家

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Pish

送madam yu去中東

要信伊斯蘭教了

學警犬啲避重就輕語言偽術，送警犬上路啦

Btw最好要連埋madam幅相廣傳
等madam感受下壓力

得啦 就算黑警同佢地傾掂數 我地香港人都會幫佢地出頭對返啲黑警 屌佢老尾 宗教都亂搞

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

唔好要madam一個頂，一個女人仔好慘㗎
今日有份去嗰幾個警司都要幫手頂

暴露身體速份

Need to show that part of photo and video to Muslim world
Can someone find it and pass to Media Team??

For those who have worked so hard to clean up the mosque.
THEY should be known.
Cannot let CCTVB and popos take the CREDIT they do not deserve

Share it with Media Team.....

We should tell the world ( photos)
1. the moment (blue ) before protestors cleanup
2. the moment ( all cleaned) after protestors cleanup
3. the moment ( already cleaned ) before popo started to clean up
4. the moment ( already cleaned ) after popo started to clean up

阿拉揼柒你